不如係全港學校門口現場播放 黑警對62歲老翁施行酷刑影片

一人一台40寸電視 對住學校門口播放
學生返校時間播一次 放學時間播一次
絕對要讓所有學生家長睇清班狗本性

推到有人做

正

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

全港18區幼稚園小學中學大學 全部唔放過

推

警察是壞人！

諗得過
不過好似40吋太大部
有冇巴絲整到精華片段
事關學生哥趕返學睇唔到太長
完整版可以邊行邊播

推啊

隨便係香港所有街市門口 24小時循環播放

最好edit埋d慘叫聲 然後音量開到最大 行過都聽到

推!

手動置頂

但其實學生都已經流傳晒
目標觀眾唔係佢地

仲有班藍絲家長 教畜 校長